[扮工動物園] 一年容易又中秋之星期一

無得放早

中秋節快樂啊香媽

中秋節快樂

聽日又有得放假啦

Joson

Hello

開心

Joe

放四點

半日

你地就好啦
我而家個心已經飛左去聽日啦

啲人是咪放晒工啦

唔是啦

聽日返工

重有2個鐘放工

服務業加油
聽日屋企人下令唔番得工
要一齊過中秋

香媽真油 xsmax

放工啦
中秋節快樂